D組 阿根廷 vs 克羅地亞 02：00

pish

又係你

又係MEZA
盧斯素同柏雲正選喇好嗎

我廢老唔洗訓

好彩聽keyman瘋狂9up同吹奏美斯

支持樓主開po

all in 和波

po霸 有人開左都開

nowtv請繼續死ser

Btw now e整好未？

有咩？睇唔到

第一隊歐洲隊出局會唔會係波蘭？

有無人有正選陣容

美斯今場落力d好嘛

同求

哇重用班阿甲佬

想睇阿根庭輸

Wilfredo Caballero
Gabriel Mercado / Nicolas Otamendi / Nicolas Tagliafico
Eduardo Salvio / Enzo Perez / Javier Mascherano / Marcos Acuna
Maximiliano Meza / LionelMessi / SergioAguero

等睇VIUTV有直播

等等

狗竇唔夠人爭

樓豬晚晚唔使瞓

lm睇和波

又冇大巴拿 等收皮

Argentina XI - Caballero, Otamendi, Mercado, Tagliafico, Salvio, Enzo Pérez, Mascherano, Acuña, Meza, Agüero, Messi. #ARG⁠ ⁠

天使無正選

好撚嬲
點解唔肯變陣

肯定比高波屈死

Croatia XI: Subasic; Vrsaljko, Strinic, Lovren, Vida; Perisic, Rakitic, Modric (C), Brozovic; Mandzukic, Rebic.

還我柏雲,盧斯素

VIU PLEASE

又唔試下出你

成副身家買左小花

變左 冇迪馬 玩國內兵陣

死都唔出大巴拿

變左 連天使都無埋

可以登機了

又meza 等輸啦垃圾

死心喇,唔會出大巴拿
佢只會係美斯傷或攰時候換美斯

未 有1分

比人高空轟炸

洛荷無得出

呢d生死戰都仲死攬mesa 屌咩
中場換埋呢件更多0創造力

冇rojo

小花

上場比人屌既都冇得出！
除左美斯

最後小花都係去番攻中位分波比班傻系 然後睇住兩翼鳩下鳩下

乜出大巴拿真係咁難咩

支持美斯1扭11, 做救世主

除左阿古路 美斯 奧達文迪冇一個踢緊豪門正選

收到風美欺今晚登基

條死光頭佬又玩野 克應該1:0搞掂

咁嘅話中場出班尼加啦

最後一年

依個陣仲衰過4年前

班尼加 巴斯亞全部冇

Benega唔出 dybala又唔出 淨係靠美斯創造 想踢撚死佢咩 真係俾你出到線 都去唔遠啦

又咪一鳩樣

陣間viutv會播？

大家估下
美斯今晚有冇得射失12碼

四年前假假地都亞軍,又唔好講到咁差

放錯圖 柒左

佢開波前就訓 第二朝睇精華扮睇晒成場

見到個陣留曬汗.... 咁重要嘅一戰都係要出Mesa

沙比拿勁野黎 依條光頭佬

Meza

出pavon爆佢好過啦

但克羅地亞點守?
條中場防守力都係差
仲有成堆後防都唔穩

個教練係咪痴鳩線 明知對面有m子 竟然連最頂得既法斯奧都唔出

大巴拿等小花唔玩吧啦

大巴 封死小花

接受唔到咁快無小花既世界盃

形住今場拉傑迪會放水比美斯

就咁玩猜波都屌打啦

驚老虎撚自爆

除非輸者

和都出到線啦

淨係塞都塞死啦

明明pavon之前美斯點過名話佢幫到手都唔出 仲有人覺得出人係美斯話事

拎著魔笛,拉傑迪打大巴

冰島好狠, 應該會贏尼日

留名睇小花退出國家隊

正常

果條後防 輸有咩出奇

尼日利亞打穿佢道冰牆啦

中場唔夠防守,竟然唔出巴迪積
美斯爽

條中場線廢好多喇吓

克羅地亞中場統治力強過亞軍廷
不過條防線 應該都放棄中場 玩901防反 封死小花

好想睇咁樣玩野換哂人輸波 keyman會唔會死狗咁款

班力架大多都係黎搵食多過踢波

講真和夠做,尼日利亞廢到仆街

冰島贏到尼日的話 小花就要返阿根庭含撚

就憑你同2&b？

阿根廷用呢個陣打反擊會唔會打死格仔

克羅地亞不嬲都唔打大巴 對著巴西都係不停搶+迫
其實封死小花已經夠 另外兩隻工兵根本同小花ONE TWO唔到

次名出線打法包

冰島打到氣，你估場場咁好力，邊有咁易

到時我實bin到你狗竇都唁敢番

唔記得貼link添
唔好再求link啦求下你地

無知一問，如果呢場阿根廷和左，要乜野情況下先出到線

半和集氣
半和集氣
半和集氣

我見Viu個apps話播依場

尼日尼亞贏到冰島我認你做契哥又點話

無左小花同阿朗仲有咩好睇

唔想睇Mk 尼馬

2nb之前對亞軍廷入2粒

仲有人話美斯隊友勁

集左viu播阿根廷先

冇睇兩年前歐國盃果隊？

ok 輸既我認番你做契哥

最弊係 次次無啦啦有條友話放link 又引哂班tg撚

寧願輸都唔出 起鼓恩 大巴啦 迪馬利亞 痴撚線

點都出唔到線

垃圾歌 仲難聽過主題曲

今場和都得啦

好過牙朗果班先

首歌好難聽

咪玩喇,出迪馬利亞有撚用,回曬塘

su唔su

viu播

仲有何輝 撚狗

¡Vamos Argentina!

我關左viu個通知 係咪真？

有viu討論即刻低汁返

嘩！ ！ ！ ！有得睇呀！ ！ ！ ！

個咩咩班拿度施華幾勤力

做咩會咁

係咪想比全香港觀眾睇住keyman出醜

keyman

Lo celso 係psg踢左大半季正選唔用

用阿甲仔鬥克羅地亞中場

VIU仲播緊WO

亞軍廷輸左9成啦，克羅地亞中前場好勁下

kayan幾多歲 ??

kayan bb

五件工兵JM9

viutv

keyman 何輝 喜般

Now E回水！有1場+14分鐘變免費

何輝 vs Keyman

係喜般

個光頭佬係咪同美斯有仇，最後一屆世界盃都咁玩野

viutv播埋

呢場viuTV突然有得播

會唔會又有人留tg

keyman準備鳩叫

嘩！！！！！！！

哎呀。。

有免費仲貼link

小花準備屈機

好彩係cow蛇講 冇文屎忽

無牙如

受哂所有壓力所以會無壓力，咩玩法黎

網上吹捧 有上連登？

小花一攞波佢即刻高潮

VIU 真係好野

唉！

viu無啦啦播呢場嘅

喜般追得呢度好貼
喜般我愛你

條女好正

3粒或以上機會大唔大？

貼link

肯定係連登仔

Now E收皮唔播唔得啦

唔好咁傷心吓

我條女黎

何輝

喜般

上帝1個都入3粒

keyman點解個樣咁怪?
五官好似歪歪地???

串鳩KEYMAN

比列錫左邊傳中
文素基治一頂
一比零呀！！

Keyman: 哎呀

太興奮，控制唔到啲肌肉

捱得太多夜？

NowE 收左皮有咩補償

慘 大巴拿

呢個專家位最好曉明Sir,
如果有一場係陳葦如+南美驄+何輝+ 曉明Sir 就正

喜般

因為個人本身偏頗
所以塊面斜咗

老馬教 一定有大巴拿 小花同場

Keyman

好似左右眼唔對稱得好嚴重

足球上帝顯靈 所以NOW E先死

喜般你對腳好撚淫！

佢教世界盃都入唔到

又幾識轉彎喎

美斯入波keyman會唔會爆咪？

曉明sir

比我同美斯一齊踢啦

唉 點有可能

可能即刻彈起身

左眼好似高d

唔差喎，話哂亞協教練導師

光頭佬都差d入唔到
老馬教8強

dead左

喜般好似係94
有穩定男朋友

何輝屌鬼

播埋

阿古路 迪巴拿雙箭 小花打番右翼得唔得

何輝

點解咁多集都唔見藍猛聰出黎9up??
佢唔係都有份主持咩??

中國輝又寸鳩怨婦man

無睇開亞軍廷
但想問大巴拿踢前D 美斯踢攻中唔得架咩

求先鏡頭放佢正中間

依d撚樣做早場開波show算啦

Keyman搭何輝正喎

VIU又然

應該好多日無訓

參考下巴西咁踢已經得啦 人地咪又係古天奴尼馬一齊出
根本個教練問題 之前試過美斯大巴拿一齊出但踢埋D奇怪陣

丁偉傑而家主力係大陸講波？

原來咁後生??
佢做live口才都好好

佩列鍚首名10.5幾抵屌

個教練咁固執，試都唔肯試，無計

大巴拿係咪屌左教練條女？

求link

佢不嬲唔係對稱

Viu播

冇99台？

viu.tv/ch/99

有無link呀咁多位巴絲

求定link

尼馬古天奴都好肯跑
無得咁比

viu 又播

連登仔為捧C朗無所不用其極 死都要屈阿根廷勁過葡萄牙 足球踢整體 前點勁點都冇用

viutv補獲有得免費睇

viuTV 99台

我同佢同一間大學
同一屆畢業
末代AL同DSE果批
所以唔知93定94

Viu播仲求link

多謝 now e今晩死機
多謝ViuTV 送多場比我地睇

點解係補鑊？

無link就死去睇viutv啦 煩鳩住晒

yo viutv yo viutv

viu 99直播
開電視啦

依兩隊拿拿聲出局啦 咁就冇人嘈 專心睇波

得阿古路係前面 小花幾多靚傳都無用 2翼又廢 都唔明點解唔肯用迪巴拿

傻啦朗隊話全隊世界級

其實迪巴拿美斯真係共存唔到咩？
根本就未夾過

邊間？讀咩科

老老豆豆，收咗工應該去私家醫院check下

個po推得快到

佢個輪廓天生唔對稱
細個果陣已經係咁

當一齊出果時踢埋D乜鳩424 3331呢Don9陣 個教練真係痴鳩線

又撚狗

直播app?

摩迪

正呀 有viutv

個個都想睇小花仆街

本來訓點知有直播就睇埋先啦

如果viu tv有埋live chat真係fit到漏油

第一dybala超級大傻仔話自己同美斯疊位
第二可能係美斯同佢有心病

唔係唔播咩

登機

佢根本無諗過點解決呢個問題

摩迪 文素雞治

ViuTV
Page Liked · 10 mins ·

【突發！ViuTV免費播多場！一陣2:00 阿根廷 VS 克羅地亞！⚽️】
ViuTV 99台、ViuTV網絡平台免費直播！仲有Now player Ch.630都會同步直播！
我哋為你送上多一場D組賽事，
想睇美斯？一陣見。

#阿根廷 #克羅地亞
#世界盃 #2018世界盃
#FIFA #2018FIFA #WORLDCUP #2018WORLDCUP
#2018FIFAWorldCupRussia

0200 直播LINK 粵語 ViuTv:

好似真係有埋喎

99台直播
唔好再乞link啦屌

因為NowE死鳩咗機

Lol viu99

有咩？

VivTV app

死多50場ok?

佢個app有

其實佢21場免費揀19場播 有quota係手 隨時應變

今場輸埋話唔埋即時退出國家隊

其他果幾個講到一舊舊

app有live chat 新加

要上連登！不了

app有

係咪要一陣先有畫面??

viutv真係fit晒全部嘢

快d退啦屌 大巴拿擔大旗好過

會唔會咁仆街

nowe死ser

又唔出dybala

唔會呀 一陣播撚晒 決賽你都無撚得睇

電視直播呀傻閪

祝now e死到捧盃嗰日

迪馬利亞係國家隊係垃圾黎

開左viutv做緊咩脫獨工程

唔明

應該唔會好似TBB咁仆街嘅
TBB上屆明明講到明播亞軍廷對唔知乜
最後收起左改左播另一場

球員嘉賓講粗口輝依條柒頭 野都未識講

好撚醒你

如果佢cut其他場次，俾人屌得仲甘

何輝講嘢

終於唔洗成個post都求link

佢揀哂會播既比賽 可以播多兩場free 咁啱now e壞咪fit

睇得出keyman好撚緊張

其實大哥瑜係咪都有份主持??

何輝好撚嬲咁 同之前果d拍擋輕鬆講好唔同

坐梳化位最好竟然係打桌球既傅家俊

俾何輝串鳩佢咁樣

點解嘅

佢阿根廷撚

有火花咪幾好睇

登機
即係搭飛機返歸咁解
好似係

真你估唔到-6俊講野咁有紋有路 仲要係唔係自己果範

輸佐 實比何輝撚

劉明睇人求now link

係fifa規定要21，佢公布19，諗住遲下加場？

。。。

佢已經扮到好鎮定同中立咁
不過都好明顯睇得出

係呀 所以咪講仲有2場係手

KEYMAN係NOW?

唔出多個有突破能力既球星去分散對手既注意力同防守，真係下下要美斯一打十

收到風今晚散步王美欺繼續狂轟對手0球

一開波就冇得中立 好似猁榮基咁柒咪算

有料巴
條J爛未

始終都係紳士，談吐唔同啲

想睇佢調戲kayan

11球射門0入球，C朗5球入四球

屌你老母 要條直播link都要人tg

應該美斯推前 大把啦攻中

有得免費睇都要求link

咁播呢場都好，至少戲碼強，好過佢播2場南泡

拉傑迪 摩迪打雙防中 摩迪做埋迫搶果份

根本係咁踢先岩

viu 99台任睇

問題係美斯就算打邊個位 其他人好似唔識踢咁
大膽啲收起埋美斯

又唔出迪巴拿 我屌你老母

除左拉傑迪放水比美斯
如果唔係諗唔到阿記點贏

你老味，何輝究竟有幾多頂帽

圍住美斯踢真係死路一條

聽晚播埋冰島

收起埋美斯 比西班牙同尼日利亞炒 呢隊波不如執柒左佢算啦

其實係 上場個鳩個都分哂比美欺
分分鐘收起美欺可能打得仲好

屌你出埋晒啲三唔識七既都唔肯出dybala

今日5皮嘢玩過3關個巴宜家點

阿根廷冇美斯世界盃都出唔到線

係呀 ViuTV99

成日睇廣體 慣哂 廣體佢齋著波衫tim

呢場剩係睇KEYMAN表演都夠過癮

仲有無人要now link

keyman係咪都反大巴拿？

迪馬回撚哂塘一去到法甲就真係跌哂watt

唔似呀

笑死，魔術師咁

點解我CH99 無畫面??

戴巴拿

等睇阿根廷輸 森保利先出大巴啦

佢既世界得美斯

Mytvsuper

咪撚再求link阻住討論，ViuTV有直播啊

Keyman平時開波前好撚牙擦架喎

死返去明朝做古人啦傻閪

又串鳩keyman

語氣都唔撚同哂

最後一場無關痛癢先出

講波界王騎係咁上下

法斯奧踢左成季三中堅陣式都唔撚用

twitch ar on9

其實呢場先見到阿根廷真正有幾多料,隊隊打冰島都會好似阿根廷咁辛苦

係咪俾人屌 所以收儉下？
屌 上場冇睇viu miss左好戲

搵唔到就 上床訓啦屌

我都好想睇下用國內兵 可以有幾夾

其實keyman定何輝先係撐阿根庭

卡馬歷做咩後備

阿根廷出左咁既閪陣
Molamola

上面求link真係笑撚死

今日第一場黎 專登調更講依場

keyman每次講完何輝接嘅時候都會恥笑一下先

?????

viu 係唔係免費播多場？

熄adblock

屌now 搞到全世界起身睇阿根廷出醜

何輝冇立場 場場都撐是但一隊

ok

中場個幾件咩料黎

Keyman撐美斯

冰島對克羅地亞都係打901

佢係廣體講仲會唔會是旦著一邊波衫

睇你出醜咋

on9仔

fbi

佢地好似係可以揀，keyman揀阿根庭，葦如揀丹麥

會呀 有時巴塞 有時曼聯 車仔 猁

會 其他兩個就著老西

冇迪馬？？

係咪太睇得起班自己友 歐洲搵食個班都唔用

2.5大信我就買500

睇完訓兩個鐘返工

4中場 都唔出大巴拿 on9

買50

回撚哂塘

阿根庭要456了

真係生命作賭注

all in ed

真係好少球隊會係第二場大副度換人 cls

就咁睇克羅地亞個陣真係好d wo

葡超 + 阿超 搭美斯阿古路

馬國明好撚煩

你含啦

All in 格仔等睇樓

就咁睇亞軍庭個sub 仲勁過正選

KEYMAN認證：心照型球王, new type

仲上連登 熱身好過啦

第一場鳩到咁換都唔出奇既

有預感呢個post快到跟唔切

又bin c

聽日IFC又大排長龍呀

其實黎黎去去都係得 嗰幾個廣告商落廣告

佢地咪fat fat 世界盃仲多人睇過tvb

未開波都推左20版

使撚熱身 一陣上去行行企企等完場

唔出戴巴拿抵亞軍廷輸

馬國明盡顯健身撚本識

格仔應該都冇預計阿會咁排

d靚仔係咁鳩叫messi messi

點解我睇唔到既?
空白一片

鬼咩免費直播

馬斯 真隊長 係後面

個球僮過底

笑鳩美斯無去過其他隊 係溫室小花

一陣會唔會行到抽根

App 冇？

用app 睇既開波唔好上連登了

想點 收起天使收起落河 照唔岀戴巴拿 班尼加 斜恩

有KEYMAN

睇下keyman同何輝點夾

開波

點解要著外套

Keyman又打飛機

賣廣告

做乜撚

頭dupdup 死老豆 ?

好多阿根庭fans

自己都冇眼睇

美斯

阿根廷個太陽咁撚似吉他他老伯個飾既

阿根廷呢場正選好弱

咁撚樣做隊長 笑死人

登機了

佢做乜鳩

冇人唱國歌

小花d 神情真係

美c 精神面貌好頹

美欺唱國歌已經掩面。

都未開場 咁落去 係咪要開4個PO

精神d啦小花, 死老豆咁樣

小花未開波就頭赤

美斯個樣好似好唔掂咁

美c個樣好仇

大勝吧,阿根廷

美欺個動靜

美欺未開波已經頭痛

美C個情緒仲未回覆到

頭都痛埋

壓力管理差撚到

佢個樣好鬼愁

點解播國歌，阿根廷無人唱既?

牙花個樣愁到

俾你燈得多

messi 頹到

買50咪撚買啦，500我都覺失禮

如果美斯打nba 實俾翁金鏵屌爆

文迪素基傑蒼老左咁多

美斯個樣未踢個氣勢都輸哂比人啦

拉傑迪型到

精神面貌

阿根庭呢個咩陣黎

米蘭迷巴黨遍地開花

屌你成隊阿根廷死老豆咁樣

阿古路又唔安慰下個fd

睇到光頭佬出哂國內兵 冇哂d老友 都知奶野

無歌詞

聽講太長 只播前奏 無歌詞

小花歌都唔撚唱 有料

美斯今日d精神面貌...

成隊波鬥心好強

可能尋晚啪啪啪咗

光頭佬廢定迪甘斯廢？

唔知今場開唔開到5個po

亞軍廷mola mola

係囉仆街
好似冇心機踢咁

好似淨係播個前奏
個段冇歌詞

頭dupdup
眼溼溼

後備個隊加埋個美斯會唔會仲勁？

M子頂撚死阿根廷

美欺個樣好似打10次飛機咁

屌你老母光頭佬又出西陣

小花未落場就好輸咗咁款

Meza咁廢都出

冇得出

可能張床唔夠大

美斯眼神無火 睇嚟 亞軍庭死得

我就撐亞軍庭既

訓身買左亞根停

你支持which

嘩屌你老母 想點撚樣啊

加油

用ipad睇緊 鳩影

又可以睇美欺散步，正

阿根廷準備比人中出啦 三中堅

個陣好弱

冇天使

見到個鳩陣都知死硬

播果段都冇得唱 你想佢唱d咩出黎

出佢黎做咩

why not both 光頭佬淨係適合教智利踢擦鞋仔波

個個都睇過

等睇Keyman 上帝跑一步都J

好靚仔巴打

心態決定境界
美斯輸哂

阿咩中場黎

格仔算係咁，唔屈黑人都差勁，英法德西葡好似咩西歐南美都有

又燈

起來
不願做奴隸的人們

收到了 已all in

係都唔出戴巴拿

我估又係阿古獸救世界

阿根廷國歌的特徵，在於它的前奏算超長的，前1分15秒左右都是演奏，之後再進入歌唱階段。

所以，若各位不熟悉阿根廷國歌這特徵的人，以後在球場上或電視轉播上，看到阿根廷的球員沒有立刻開口唱國歌，就知道其實也不能怪他們。

仲唔出戴巴拿

買左佢首名

支持M子頂爆亞軍廷

小花又有心事

美斯好緊張

CLS 未開波個po已經23頁

對白：對面咩陣？

國家隊算吧啦

等睇俾M子頂爆中出

啲人expect佢自己配詞

美斯 跑多幾步啦

登機啦小花

輸撚硬亞軍廷

大巴拿信心強幾多

原來Viu99有得睇

冇落河係好事

文so入到2粒我切

今場連懦夫雲都爆唔過就死撚左佢啦小花

阿個教練真is on9

打和

美斯嘅隊友 拉傑迪

留名睇m子倒掛入波

上場唔係佢入個球根本無可能入到波

學人打整體 出曬啲星算啦屌

始終都係要美斯打死中間

搞搞者

踢343 場場都唔同陣

提提大家viutv 突發直播

點解唔出大巴拿

小花一掂波就發羊吊咁fing到亂舞咁

係撚咁爆格

心諗...

美沙食屎ok?

呢度個個都問緊

踢得好開心wo

快些交波比美斯1扭11

嘩 上帝隊㩒屌

三中堅

343 咁搏

阿根廷左路全部唔識

控到咁

加油
想睇

曾偉忠把聲好似阿叻

美斯無feel

唔係契仔 同美斯重疊

本身都豆腐後防

美斯真係散步
行唔郁咁

荷蘭叻把聲賤好多喎

唔係你想點

呢個陣隨時俾人456

阿根廷個教練用人唯親
on9

又散步

出大巴拿好過啦

突然viutv有直播

美斯逼搶

唔好嘈3中堅

其實上場洛荷殺左上去

今場冇大巴要破 冇得賴啦

上帝開始發力

呢場輸撚咗下場可以任出

上場美斯咁撚on9

今場仲行行企企

牙朗真係贏成條街

唔通美斯退休 大巴拿先有得踢正選

正呀 Viutv99

差D

仲唔逼就返屋企訓教

唔行都夠456啦 食腦麻

差d

Wa

屌你個三個中堅都騰哂雞咁

嘩差少少

阿根廷

差D輸

派利是

perlisic

第一個攻勢就差啲

456預備

前兩個都話
迪馬你有冇睇佢上場踢左D咩。。。

西瓜恩唔出先贏

唔撚掂wo美斯....

出局啦 亞軍庭

繼荷蘭叻

就有keyman

亞軍廷準備比人456

差啲gg

正呀 阿根廷等俾克羅地亞sm啦

keyman心臟病發未

阿根廷後防一推就過到 葡萄牙起碼守得到先

差啲入

屌咁都救到

決賽就係

克羅地亞幾靚

wtf

緊係啦有牙朗

出Meza不如試大巴拿

知啦知啦

真係好應該右上整個Keyman直播 一定好好睇

一野就穿

哎呀

差d輸0：1

聲都出唔到人

崩牙佬輕鬆中出

差d輸

肉緊到呢 keyman

又有keyman

亞軍庭今場贏左有4分啦

左右路放題

手指短啲都死

死都唔出大巴拿 等輸啦

阿根廷咁既陣點贏人？

後防廢仲要343

仲好睇過場波

依家622呀keyman

三後衛=垃圾

又串鳩KEYMAN

料清

點解VIU有LIVE

希望拉傑迪有波入 串到自家小花應一應

落西咩
上場踢左邊落完都出唔到波既

碌咁多下

點解viutv咁好死

Keyman唔洗驚

now e死左

其實最夾係西瓜恩
佢係決賽敗家者
但無佢助攻入波，根本去唔到決賽

個個乜尻 now box 壞撚咗

keyman 陣酸叔味又出黎

美斯跑過未

keyman好肉酸

now壞左

呢個真 教練諗乜呀屌

睇keyman等如睇猁榮基 場場都有笑點

因為太多人乞link
now大發慈悲

當年keyman 搭膊頭寸鳩荷蘭叻
今晚唔知會唔會到keyman俾人搭返膊頭

keyman條褲應該濕撚晒

keyman 就黎心臟病發

君子清

唔撚想睇KEYMAN講阿根庭，上網搵LINK好過

典到

Croatia

Mandysuki狗黎

搵人殺左keyman喇

三中堅真係食得屎

其實希古恩同亞古路一齊出
美斯後一格咪仲好
屌13號真係唔知做咩會出

有原聲

keyman up乜鳩

阿根庭後防準確放題

keyman頂唔頂到全場

Viu轉原聲

邊條友頭先話阿根廷第2場未輸過
2002咪豬畀碧咸復仇戰囉

個個慢跑 得上帝一個行路

kwyman買左幾多阿根廷

三中堅，但三個速度同防守力都麻麻，一俾人反擊真係好易輸

一掂波就三個人夾埋美斯度

好廢

阿根廷2邊空撚到

分組賽出希古恩其實無問題
點解唔試下佢

希望啦 希你老母

希望啦....

屌你文迪蘇傑 一野踩落去

轉英文咪得囉

三中堅不能主攻

國米個件幾撚嘈下

佢好似係話6月21未輸過咩唔係

自從美欺留鬚我覺得佢已經痴痴地線

佢唔係講克羅地亞咩

好撚廢

真心膠黎

格仔今年4強

文素基治

講緊克羅地亞第2場

嘩踩落去

亞軍廷左右兩邊放題

隊友做野 super

阿根廷班後備好似出名過班正選好多咁

睇阿亞廷睇keyman好睇個場波

對格仔先出國內兵 笑死人

莫迪靚傳

咁快就燈？

文迪蘇傑踩完人
到文素基治俾人踩

格仔幾好波

實力係阿根廷高啲？講真講假呀屌

笑死 同岩岩一模一樣

通常講得呢啲都燈鳩死
上次德國又係咁講

克羅地亞入波記得即刻轉返廣東話

perisic今日大把機會都似

wa好廢阿根庭

整體真係格仔勁d咁

美斯今場有無波入

屌那星 美斯一甩波就追都唔追 我屌你呀??

踢波唔係淨係講名氣既

嘩咁易既

求下你出dybala啦 好想睇佢

呢下唔拎定先

克羅地亞件作客幾型

格仔兵好撚勁

空哂

rebic控落黎就發

我仲諗住依下無了無了

上啊

Vasaljko

格仔反擊快到

等俾人456啦

原本4後衛已經係
宜家3中堅更加係

控先傳啦屌

摩迪好撚勁

拉仔靚到 個右閘柒

兩個17號都比人踩

勁啲果班坐哂喺後備

摩迪勁撚到

咁要睇下阿根廷621定格仔第2戰會畀人燈

摩迪真係好撚勁

俾人中出陣

阿根廷 後防企o係度守人

屌 咁撚敗家呀

空曬都處理得咁柒

阿根廷後防咁樣
遲早收波

格仔應該好快入波

事實
美斯未出超必

屌 晒料

Keyman平安鐘㩒爆 仲點講波

差啲

和波咪得囉

臨時打3後衛
呢d45度轉邊斜線真係要幾多有幾多

頭先拉傑迪放果個直線好攞命

左右2邊任格仔強姦

Dybala係咪勾左教練二㜢？

感覺班國內兵腳震震咁

格仔D反擊又快又直接
亞軍廷遲早失

今場仲衰過第一場

343都出得 不如244啦 反正後防少個人唔少

亞軍廷比人襟住打

求其搵個連登仔都教得好過佢

阿根廷衰硬

Modric 真係最強中場

唔執前面反而仲執廢埋後防

美斯廢

格仔呢場有針對性部署
用brozovic返個中場
解放modric打前一格

摩迪同拉傑好撚勁 傳波好撚通透
格仔4號都幾搶眼

超必

我屌埋佢老母呀

今場好睇過之前果2場好多

大佬 你個左右翼衛要返去防 你估哥狗咩 控哂

阿根廷邊路無人守

阿根廷今場多左位猜
但出班廢柴

keyman瀨屎未

踢空氣

阿狗遲早失波

美斯腳短

屌

摩迪教緊美欺點踢攻中

隻腳太短

球王搞咩

腳短

小花好大壓力

我都就心臟病發 阿根庭咁撚易攻既...

短人

仆街無撚咗rojo

有屆4222.

屌你老母 都唔撚係講波嘅

入一球之後就會變西波

美沙食屎la

又話等餵好易既

講返場波啦，仲分析

有啦！

冇運

中場同後場都廢ga

有喇

懦夫

阿豬阿狗都通啦屌，阿後防根本無人

有啦

格仔好撚chur

邊撚個大叫 有啊

唔出天使搞撚咩

有啦!!!!
MIC都爆

好肉緊

Feel到膊頭好重

有啦 冷靜d好無

keyman好肉緊

屌 咁都唔中

邊個鳩叫有啦

邊個大叫有喇

keyman好緊張

係 好想睇下出佢係咪真係會冇料到

唉，咁好機會

lovern

不如541啦
反正都係比人中出

不如叫阿根廷個教練聽下何蛇先

啲排陣都9黎

老虎

keyman真係

牙朗

笑到仆街

睇keyman仲正

兩場入面依球組織最好

梅西生高兩寸入左啦

條後防係公廁黎，係人都可以中出

路夫蘭打完歐聯進化左

買重左美斯做神射手

岩岩先知電視播埋 屌
阿根廷柏方打咁好又唔出 而家連戴巴拿都唔出

有你老味咩 嗌爆mic 嚇死人

阿根廷唔駛俾冰島班友撞起碼可以猜番兩腳先

好激動

Wooooooooo

大聲到

等餵都唔入

keyman囉 阿根廷fans

有乜尻

屌有攻勢都唔停仲係到分析 好on9

救得好

洛夫雲勁左咁多既

好似唔係佢

天使咪仲垃圾

列比錫如果打返德國盃決賽既水準就不得了

放題打放題

一定買咗好多

Reddit上唔到

似鬍鬚佬

除何輝外，班旁述好偏幫阿根庭

專心講波啦屌 你個堆野我wiki自己睇唔好

viu.tv

買撚左美斯唔入波

美斯差少少個下完全冇理到

係咪曾偉忠叫㗎
keyman頭先講緊嘢

今屆真係好笑到

Viu有得睇仲reddit 巴打唔係香港？

Keyman講呢場波射到成地精

viutv原聲

人地真fans

keyman 突然唔見左

應該係曾蛇 條友又係鳩叫

好撚on9

有冇人因為想睇keyman死狗樣 想阿根廷輸波